[多圖] 呢個係謝安琪???

典解個樣甘既

肥左呀嘛

整容失敗

生完女仲腫緊

第一眼睇無乜野，睇多兩眼似邵音音

佢老公同兩囝囡係咪佢養緊?

冇化眼妝咋麻

睇黎你冇睇過佢真係冇化眼妝

蘋果照妖鏡？

整過容肥左老左之後係咁
睇返韓國個邊好多人都咁樣

張繼聰行路成個MK仔咁
呀下呀下 賴型咁

甘你老母

我覺得似小S

佢地都算係娛樂圈中既模範夫婦

屌有得屌你地咪又係屌